[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (499) 等聖誕

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

可以進行「儲存資料的轉移」

《集合啦！動物森友會》以獨自一個軟體的形式，可把玩家資料和儲存資料轉移到另一台主機的島嶼上。

本軟體的「轉移」共分為兩種方法。
1.把整個島嶼的儲存資料轉移到另一台主機上的「全島轉移」

2.只把一位玩家，包含其房子和自己的持有物品，轉移到另一台主機島嶼上的「玩家轉移」

贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.6.0」的更新，將贈送「聖誕樹幹蛋糕」。裝飾在房間裡，享受聖誕節的氣氛吧。

狸端機入口站新增「目錄」功能！（11月下旬）
可在手機應用程式Nintendo Switch Online上使用的「狸端機入口站」預定於11月下旬更新。

進行更新可新增「目錄」功能。使用隨身的手機，就可以隨時隨地搜尋和確認已在《集合啦！動物森友會》獲得的物品。

下一次的免費更新，將於1月下旬發布！

冬季免費更新資料將於11月19日09:00AM發布。

新增季節的活動！

11月26日「感恩節」

在11月26日，廚師「富蘭克林」會到訪廣場，展現廚藝。但是，似乎因為食材不足而困擾……。請來幫忙吧。

※需要已完成島上「服務處」的建築。

12月24日「平安夜」

踏入12月，島嶼會逐漸有聖誕節的氣氛。

在12月24日（四）的「平安夜」，黑鼻子的馴鹿「鈴鈴鹿」會來到島嶼，派送禮物給島上的大家。同樣地，如果他有什麼困難，就請幫忙吧。

※平安夜的一部分要素是需要完成島上的「服務處」建築才能享受。

在Nook集哩遊，新的交換物品登場！

在服務處的「狸端機入口站」，可使用哩數兌換的物品新增了2種！

1.全新的表情
兌換「時下最熱門！表情圖鑑」，可學習全新的9種新表情！請與島上的居民、朋友交流時好好利用吧。

2.全新的髮型
兌換「新！頭髮造型x6」，可新增全新的6種髮型，搭配更豐富的造型。

增加我的房子的收納數

已經把我的房子擴建到最大，而且已經償還全部貸款的玩家，可與狸克商量「增加收納數」。最大收納數從1600變成2400。可以收納更多家具和服裝！

新增Nook購物的物品！

新增可訂購的季節物品！
從12月1日起，使用「Nook購物」可在北半球訂購「寒冬毛衣」「極光牆」；在南半球可訂購「向日葵花冠」「向日葵地毯」。

每逢季節可訂購的物品除此以外，還有適合年頭年末的物品，請來看看。
12月26日～12月31日可訂購
「氣泡飲料」/「12粒葡萄」/「柏林果醬麵包」/「跨年蕎麥麵」

可以使用《動物森友會 口袋露營廣場》的手機

訂購這個手機設計時，需要以Nintendo Account連動遊玩《口袋森友會》的智慧型裝置，和遊玩《集合啦！動物森友會》的Nintendo Switch。

「交給你決定」參觀島嶼的夢境

進行本次更新，可交給「夢美」決定所參觀的島嶼夢境。「夢美」會從收集到的島嶼夢境中選一個，即使不知道「夢境門牌號」，也可以隨意輕鬆地參觀夢境。

如果你的島嶼是作為「交給你決定」的候選，允許任何人參觀的話，請設為公開吧。

※參觀島嶼的夢境時，需要加入Nintendo Switch Online（付費）。

未到聖誕～未到聖誕

醬

刷唔到

500留名

余

留名

你心地好好

不嬲都係

來互相傷害吧

阿細淨係對櫻仔nice

學晒數仔

邊個係數仔

對待白卡人士同普通人梗係有分別

臭細

認同

有無人要

有

竟然唔係「冇」

有冇人要

冇

今晚開島有冇人黎
9點左右啦

大臭話冇

LM

who

我都唔識

noted with thanks

我代你答左

髀挑戰高難度動作成功

摔角？

奶緊毛

開島

超勁

你好我都係新人
我叫奶醬

由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助

我以為自己超越時空去咗12月

好可愛

黃定白

無曬人嘅難得未瞓

今日咁叻

死哂我都死左

因為係星期六

點解呀小臭

髀髀係咪好精神

兩隻都好精神

豆腐今晚要發臭了

釣魚好痛苦

準備瞓聽日6點準時起身餵貓

釣緊邊條

佢地唔訓你可以訓？

兩隻係房都算靜得髀一隻就係咁搵野玩

終於握左手？

依家好fd!!!

見個島落緊雪都覺得凍

咁就好唔洗打交

吞拿魚
500個魚糧了
皇帶出左3條

用咗咗多
依條係碼頭釣？

細細要加油

我想出街玩 心很累

係碼頭

開始懷疑12月係無吞拿魚

我有寄衫比你著架

咁凍仲出去

我仲釣緊哲羅魚

收到呀小臭多謝

宜家想去行下街既時間都冇

我仲未有餘暇去諗哲羅
島無左懸崖湖 要儲定糧飛外島釣

一定好暖

你出島釣下

白

有小臭嘅溫度

喵～～～～～～

釣咗100粒仲未出

全新架喎

我都係尋日去刷動物果陣順便見到有大魚影就釣
都釣到兩條
但原來我圖鑑仲差一條
未check係咩黎

Hello

釣到哲羅

lockdown有咩搞

Ho

好悶啊豆腐

瞓唔著呀櫻仔
開驚釣下魚

鈎下魚就會

有咩分別

自己都釣埋魚

係咁有效就好

係啊

成日都打打下機訓著

支持睇書
睇一陣就會唔小心訓著

Wow you back

me always here

JJ55699

呢個名易記D

又改返

狗改不了吃屎

又釣唔到魚
又要捱深夜閪波
人生好苦

差咩魚

吞拿, 哲羅

btw 我獌閪左大半場終於反cup到了

上人地島會易D

早早早早晨..好大雪

轉頭寄件短袖比你

豆腐腐

咁大雪仲露條腿出嚟女人真係...

寄番背心比你

大妹妹終須瞓醒

我男人黎

有無人岩呢啲diy

你釣咗幾日

我想要金色釣竿得唔得？

終須好似未訓醒喎

釣...釣杆

好多腳毛

無

［絲打入］ 對腳成日焗住晒，有冇咩拖鞋透氣啲

you

條女咁撚多毛

你都差唔多

我無

唔出泡咁得閑係到睇魚

終於
比髀髀壓到啲血未去番手指

咁可愛都要佢走

我唔要呀唔要松鼠

純b好慘

自己要咗傑克我都廢事再刷小純番黎

貓黎

唔要

我唔要你

我唔要你呀

我唔要你先

我再唔要你

我再唔要你多次

你玩咁耐都未齊魚咩

我再唔要你兩次

未差好多
你比小臭啦

我再唔要你三次

小學雞

你幼稚園雞

我有無加過你

懶豆腐

呢個嘢勁小學雞

你唔記得我

笑咗

我記得有同你玩但唔確定有無加你

你哋都好...

你唔黎同爾光玩

差13條釣埋今個羅咩同吞拿魚就差11條
我都係琴日先釣到戈條咩海天使

揾到兇手
點解要送貓咪服比佢佢仲要成日著

拉埋你落水

佢好小學雞醬醬

唔同你玩

依件係綿羊服

T字頭
你自己

唔係重點

見唔見到最後係r?

見唔到

我地之中除咗你仲有邊個T字頭

貓咪衫

你食屎

依件羊！

邊個黎

堡堡

唔係朋友

唔知好似無加佢

我同你都唔係

佢係大臭既好朋友

係 唔係

頂

你個島好耐冇開

我無島

我要玩

唔歡迎

比我玩

唔歡迎小學雞

你個島唔歡迎你

真

都幾可愛

你好臭

唔係

你今晚開

唔開瞓教

冇衝突

笑緊佢

你都食

動森小學雞

你食先

有咁早瞓咩

小學雞唔同你玩

幾歲呀你哋

臭數（啱啱出世）

真
小學雞係唔會同我玩

醬醬我地自己玩

你你你...

你好嘈

哦....你......

有無好心人可以借啲生果紙箱比我摸
爭橙 梨同蘋果

係

寄比你但我唔記得你game名

吞拿同旗魚我都淨係釣過一次，儲完圖鑑就再冇出現過

寄曬add埋你bf

早晨呀

善良嘅醬已寄出禮物

你好善良啊

多謝醬醬love u

我個島有4隻lazy嘅小動物
結果搞到岀唔到好多diy卡
但又唔捨得佢哋走

買過部新switch開新島

覺得你棄嗰日都未釣爛

去啲diy場拎

可以釣好多次？

一支成功釣魚90次

可能釣完條羅哲魚就爆曬

我係無限供應商

醬醬萬歲

有幾十舊金應該夠用

我都有金可以比你

你肯釣魚再講

我一直都釣緊

一日都玩唔到

李可bb生日 9點開島

豆腐同脾脾

釣到

你釣到未

我又要

掘緊今日個100隻蜆 未知今日釣到未

你要咩

松鼠

我養松鼠

救命想摸

捽爆

釣埋西太公魚齊章了

有冇人有流星兩

我仲差幾條金魚同兩條碼頭魚

李可生日快樂

西太公唔難釣
我都努力緊拎金魚杆

西太公？

pondsmelt

細魚，又唔貴好常有

平+難捉係竹節蟲同蟬殼 600+10 好彩有

好..似好靜咁

嘈

你最嘈

咁我繼續靜

我都靜

你繼續臭

你

金魚算易釣喎

唔難呀但我尋日先check係差佢
頭先見到兩條細魚影就中埋

你同脾脾

未整個湖出黎

我地係到

無啦啦比蚊咬咗5粒痕醒一推
仲要咬腳板底已拍死

去咬埋脾脾

髀髀醒埋又無得瞓

咬佢

咬你

我唔係貓

你係咩

我係蚊

深夜推一推

點解可以咁曳

好撚想瞓教呀dllm

早抖 我訓先喇

未訓？

瞓唔番反而條仆街瞓著咗

邊個

臭雞髀dklm

佢訓左你就唔好玩電話快咳抖下啦！

我瞓唔番佢6點又會整醒我叫我餵佢7點又起身番學聽日睇醫生實叫佢開啲食完會好眼瞓嘅藥最好可以開埋安眠藥比我

快咳

仲有丁丁時間 合埋眼抖下都好
你聽日再睇醫生？

快啲

最後佢真係準時6:00開嘈

屌屌屌今日西施惠話我隻小動物要走我先知我㩒錯掣

送咗邊隻走

泡芙係我第5隻小動物有感情

刷...刷番番黎

再刷嘅已經唔係嗰隻佢
希望佢生活安好

佢嘅存在已經無咗

屌你
你俾我個心好過d ok？

好...好啦

‘數據’

喂呀

今日睇醫生有啲新搞作都幾辛苦

你睇定佢睇

我睇

仲未好返

未好唔番
今次叫我照下肺睇下係唔係氣管

咩嚟

好唔返 所以係咩事

咩蒸氣化痰

我都唔知

早晨

善心打破零回覆

淨係不停咳？

有小小痰同流鼻水會咳到喘

早 晨

之前有冇食抗生素 咁耐都唔斷尾既

上上次睇有開之後同今次都無
可能我無戒口

食清啲

食粥好悶

你好唔友善

你唔係打左針啦咩

腐b

上次那個了打唔到

妹b

食豆腐

好dry

佢唔夠瞓都係一大問題

加啲肉碎炒 或者 釀啲肉上去煎完再埋個芡

鳳爪太活躍

唔係咁鐘意食豆腐

咁你繼續食粥

過氣驚

食飯

hiii alllll

Hiiii阿愚

豆腐

阿愚

我係善良既數仔

我第一下都係咁諗 咁其實係邊個

咁又唔駛淨係食粥
唔好食煎炸熱氣嘢都好

好感動
數仔認真答我問題

但唔想煮飯好懶
外賣唔知食咩

咩咩

食牛扒

熱氣死

圖中邊隻髀係一開始嘅髀

我代你食

全部都驚訝樣

唔洗等我黎

係鬧人樣

戒口啦你

左下

邊係咁樣

攬炒大家都唔好食

好叻中咗

我食 你戒口

你都唔好得去邊

食完再算

你好似都咳緊

冇事冇事

我係善良嘅櫻仔

你on9

你好撚聰明

你有呀啱啱聽到你咳

由細到大都鍾意鬧人

因為俾啲煎牛扒既油煙嗆到

未大一番到又搶我盒飯食

咳就唔好食啦

飲埋酒

酒鬼大臭

你好曳

用飲管緩慢飲緊

不知幾乖

多謝金魚干

多謝醬醬b

我...我淨係整咗俾你同臭豆腐

我香

我呢

我..我

push

?????

😦😦😦😦

深夜留毛

留

點解佢瞓完兩個鐘又要起身

想要安眠藥

5:30打個卡

6點留名

準備6點半留名

就7點啦

Tumblr shares the list of the most talked-about Animal Crossing villagers

1. Raymond
2. Marshal
3. Poppy
4. Fauna
5. Julian
6. Claude
7. Marina
8. Stitches
9. Bob
10. Ankha

Marshal又輸

醫生都係無開眼瞓藥比你？

有冇人想要呢隻帳篷？我想交換白色或者藍白帳篷

有粒食完佢話會眼瞓
仲話要食兩粒
但都係無用

你點算見到你咁好擔心

呢到已經無人要呢啲

想要Diva Joey

早晨 好似多左新面孔

想要狼好耐，3張就岀咗冰冰，開心

我就黎唔得

完全有

咁快唔記得舊愛

成熟狼

豆腐仔

狠心d
籠 隔音板
又要心軟又要頂唔順

數

永遠懷念
我都幾長情，由3月玩到依家都剩係走過4隻小動物

數你老味
我同佢哋有感情

係本身諗住島冇運動同暴躁就刷呢兩種性格，點知都係

掛佢張車頭相出黎懷念爺爺

我仲有整個墳俾佢哋

係囉豆腐個心成舊豆腐咁

支持 豆腐要好好抖下

刷返嚟啦 雖然已經唔係同一個

nooo冇意思佢已經逝去

瞓覺好重要

我load左陣關肥數咩事

我愛訓教 訓教愛我

你聰明

大妹妹

但佢可以叫成晚我驚叫死佢
又驚佢會喊
雖然隔離台啲巴絲都話夜晚最好放籠用黑布蓋住

走戈啲係唔係都唔得意
我已經走咗好多隻

你都聰明

我今日聽日後日都放假
屌佢依家同我係到瞓教

不嬲

好賤

咁你都一齊瞓

咪講左你心軟
講得仆街d 根本係自己攞黎
擔心隻貓結果自己精神崩潰

一係就你改作息去遷就佢/忍得住唔醒
一係就逼佢改習慣 等佢夜晚/清晨咪撚嘈

醒曬瞓唔番

我諗我作息時間已經改咗
6點就會自己起身
不過都係時候整番個籠

狠心啲啦

明明有兩日我試過12點瞓到7點無醒過

好彩咋 以為自己strong咩

睇黎你好掛住肥數

好好笑好彩醒唔到

屌
笑死

係隻貓可憐佢俾佢訓返2日正常

休戰兩日再玩過

幫你推 夜晚應該有人可以開島寄你要既野俾你

臭氧善心

(好人&非gay)

我先係好人

你眼訓咋

你就快考試喇 唔解決瞓覺個問題到時唔夠精神考衰咗點算

好彩嘅係我1月頭先考
戈陣佢應該都4個月定少少

(好人&眼瞓)

自己睇路
本身貓就係夜行動物，
我有一隻就仲細，兩歲，夜晚會跑嚟跑去，
另一隻依家都會凌晨五點定時叫醒我媽餵嘢食，已經九年了

你訓入去

仆街兩歲仲嘅黎跑去
你媽容忍力咁勁

你咁大個人咪一樣跑黎跑去

係啊，夜晚係佢哋最精力旺盛嗰陣嘛
前排我返工要凌晨5點幾起身嗰陣，
隻貓咪叫我餵嘢食，
依家我wfh佢又凌晨叫返我媽

九年黎日日五點餵早餐

你估我係你呀

你地全家人容忍力都好大
我就癲

你小學雞

你好嘈呀小學雞

徵求一個有吞拿魚釣既碼頭

無人

有碼頭冇吞拿魚

咁無用 同我個個一樣壞左

有冇人要maple

真，佢一嘈就困入飛機籠再冚黑布，佢點叫都唔好理佢，最好困去另一間房
你要比佢知道呢個時間係訓覺時間，冇人會理佢
我以前都係咁解決

今晚試下整番個籠先
原來咩咩有貓

飛機籠最好做曳曳貓監獄
以前有

佢...唔係到了？
得個大貓袋係到

咁買個飛機籠
如果唔係佢就唔會連繫到入飛機籠=懲罰
因為貓袋=出街

聽日買番個

臭髀咪洗旨意瞓

又問多次

我冇釣過魚唔知有冇

臭髀髀

鳳爪：屌你俾我訓覺啦

啱啱成隻捉起咗佢

好臭

等你開島

鳳爪：阻住晒 兜巴星過去

佢：好暖呀

佢好似瘦左

放咗佢出廳陪佢跑

唔暖

體重日日一樣但就係肥唔起

喵：要瞓啦

慢慢養

同埋你個間剪毛點
佢好似.....

唔准呀

一食得多少少又屙爛屎

喵：

我無剪佢心口啲毛
剪佢屎忽同手掌

開比你啦細細 你慢慢釣 我差唔多沖涼

佢消化唔到？

係好煩

靚仔髀

手同腳都？

係太長佢跑起身停唔切

唔怪之得

停唔切成日撞到野

佢望落好似唔開心

想像到

唔係拎零食引緊佢望鏡頭

好好笑

為食

救命呀媽媽！ 喵

第二張條脷嚟？

長期唔飽咁

唔救同我跑多兩轉

係...係呀

慘

轉下換罐罐睇下會唔會好啲

跑呀

好似就嚟甩咁

好好笑佢個樣
仲影到佢無曬牙咁

阿伯拆左副假牙

先3，4歲

屌咩料

你會唔會今晚發惡夢

盛惠778個魚糧
多謝大妹個碼頭

好癲
我都無咁多魚糧

我都想有機會發到夢

每日新鮮掘
12月開始每日最少掘100個
自己島釣左足足一個星期都無
今日去大妹個島即刻釣到
仲送多兩條旗魚俾我整模型

細叻

你個島出唔到吞拿魚

大妹叻叻你釣到吞拿魚未

醬醬我冇釣呀

你幾時釣呀成日扮新人

忽發奇想
無理由大妹個島100個糧唔洗 就釣到3條碼頭魚
而自己個島700個糧都無一條 皇帶出左8條
會唔會因為 我個碼頭鋪左設計地板
令系統判定周邊水域由“碼頭“變做“海“呢

你試下刪走啲地板再釣

釣埋哲羅先玩d咁既野
哂糧

話左去人地個島會易D

有冇人想買

我好新 蟲又冇 魚又冇

有妹冇星

我都釣到啦

通病

有冇巴絲有以下，想摸

無扶手沙發
無扶手轉角沙發
餐館吧台桌

咩色都得，最主要想摸tiffany色

依家咩星座

好叻呀豆腐

臭豆腐in game唔理我

差旗魚

diy弓模型
射手座？

想hi番你戈陣你off咗

我見你off左我先off

我出咗去up相咋

好掛住以前一上嚟就一定有人有妹嘅日子

有冇用魚糧

緊係有

又出到條吞食魚但我想要旗魚

旗魚我整埋模型

得返全港lock down先有機會令到d人開返隻驚

推啊推

咁快

北半球整左好耐了

我我我北半

同埋出咗好多新驚

我都無整

咁咁咁

有冇傢俬比我摸

我未整過魚模型

我無咩傢俬係現貨

寄比我

無扶手沙發
餐館吧台桌
要tiffany色

你係邊個唔記得咗
btw要聽日先

島名呢驚搵唔到

最初玩動森嗰陣個個瘋狂釣魚儲圖鑑，我記得都係去人哋島易釣罕有魚多啲

醒咗一推

雞髀是日戰績
4:30醒8:18仍未瞓
拍死咗兩隻蚊係地下（有血）
食咗半隻曱甴

好曳

瞓瞓下聽到啲japjap聲
心諗仆街了

真係瞓前放半個鐘電先瞓多兩個鐘

食曱甴

係發現戈陣得番半隻

好撚恐怖呀

熱門

咩野

japjapjap

你個post

估..估唔到

無人嘅

：冇

好惡

醬醬

接受唔到

唔善良

你地唔愛佢了

醬醬b

懷疑我養唔到貓

唔nice

養我

很臭

養哂

大臭

叫髀髀抓啲蚊屍比你
btw就黎比蚊咬死

我好似真係冇呀嘛

無emoji

對不起了髀髀

你變咗話比髀髀知

咁咪好
幫你捉蚊

但成地血又分曬屍

要幾大隻先分到屍

我剩係睇佢個靚樣就夠

睇左了 無扶手沙發有祖母綠現貨
轉角果個可以寄
餐館吧台桌得現貨黑色

好nice

不嬲(emoji)

我覺得幾大

nice臭

唔比你睇

係你到生活咗好耐

不嬲nice(emoji)

但每晚都拍死3，4隻
今日要買電蚊香

jm9

你嗰到做乜咁多蚊

我都唔知多都好得人驚
半夜拍死戈啲隻隻都吸滿血

搵下有無積水
真係要倒

之前啲花無點換水
結果勁多飛嘅嘢

等堆雪人

無積水呀
飲嘅水就有

唔堆

好耐冇玩，依家有冇大頭菜互相邀請入島？我今日 566

喵

汪

好似無咩人買菜炒了

一齊玩雪人

好

個post好靜

返曬工返曬學

有妹今晚講聲

死哂

你想摸妹？

你都係（未復活）

嬲你

嬲咩

玩雪人

11號

玩你個雪人

要咁大
咁我都要拆野先有位

你唔係汪架咩

一個會keep係度4日

我冇島

反轉猩猩個好朋友你都唔要？

阿四

反猩仲有細佬

咪

佢地完全唔同level

個島冇大姐姐好麻煩

有幾麻煩？

小婕

我明明冇反猩⋯⋯ 點解會有兩張⋯⋯

出極都係大姐姐

垃圾營

得兩張咁少?

兩張咁少

頭也不回合集

我以前嗰隻比我發現玩壁虎玩到佢甩咗一隻腳

講清楚先，係隻壁虎甩咗一隻腳

你養到我

竟然係甩腳唔係甩尾

你特登拆

好高價

好岩你喎

最衰而家摸過都冇得寄

笑左

我養

呢幅牆嗰啲都係大家寄比我嘅

寄阿保比你先

百川

我寄返純B比你

純b

右邊嗰舊？

想要個沉思者

白色個舊？

幾時過黎買

你終於唔係答冇
幾時過黎買

而家都得

非賣品

開左

個人係假？

唔過

幫我買

有冇我好友
寄無扶手沙發同轉角比我

懶

冇

好似真係冇 你留個id

攰

我仲以為你黎
點知有個唔關事既黎左

夜晚再嚟

我仲諗住幫你買添

咁你幫我買啦

比我買左了

咁多野講 買起你

等陣開機送個俾你
我又有多

原來唔係好友

扮熟

我知你唔係話我

買左了

其實我唔知真定假

唔要喇唔該

冇假架喎呢個

屙屎唔出得真野 無假野

笑死

宴會蠟燭

聽日寄比你 笑啊嗱最衰都係你

又關我事

大妹已經有
都係我送既

真細叻

咁我送比你

信箱收完
轉身入屋放落黑洞

玩咗咁撚耐個倉都只係去到2400個位
黐閪

搞掂

全靠我

多謝數仔
差聽日隻推雪球屎龜就齊埋大妹圖鑑

me too

有金竿了

仲未500

今朝有人話要妹定要星
有妹
但無星

Auto-reply呃我唔到嘅

醬醬好似係想要妹

Hi老陳

陳巴準備好未
2077

叫佢媽咪生返個

係囉 我地都幫佢唔到

你依家訂，我聽日黎攞現貨

準備今晚12點玩

留個id好喎大哥

你留個fc
應該今晚就寄齊哂俾你

頂我笑左

你留fc啦

搵到了 之前見過

tiffany blue 無扶手沙發 無扶手轉角沙發
現貨有齊 訂既話有藍白
仲有黑色bar枱現貨
bar枱有紅黃綠可以訂
個個等你add好友炸你信箱

豆腐釣到碼頭魚未
我多左d魚糧可以俾你

差旗魚暫時仲有糧

有妹有流星雨
有冇人需要

要樽

得我有

唔制

臭樽

我係屬於大家的

一到冬天就想日日打邊爐

你臭左

打邊爐同燒肉

好耐無燒過

燒肉加燒酒

你燒酒造

我豆腐造

你唔係你燒肉造

沖完涼 香晒

醬醬要妹

醬醬已摸妹

我腐腐造

我都勁香

去咗邊到摸

未摸大妹

你腐乳造

去咗我度

唔洗摸大妹

你開咗咩

多謝

直接拒絕

我vip優先場

豆腐是晚戰績
5隻蚊

想摸豆腐

我啱啱上水嗰陣

唔怪得

點解可以咁多蚊
要養隻神獸

摸我

唔見

唔洗爭

用咗電蚊香都仲好多
上年用燒戈隻好有用
但雞髀係到不了

摸完即走

食奶醬多

依家流星場已經冇人會爭

食鹽

殺他死？

有許一陣願

飲水

日日都有食

然後走了

因為呢到得翻我哋

真係？

殺他死好似幾work
買到嘅話考慮下

因為要沖涼變香嘅奶醬

唔過12點沖涼嘅醬

電定燒

有食多做早餐但唔係奶醬

係最近早上床

電嘅我都唔用燒
驚踩到

好乖食早餐

我都準備上了預計4點半醒

想試下啱啱發現第6隻蚊
怕唔死

晚安啦豆腐

想試但好驚雞髀...

晚安啦醬醬

呢個都幾難開不過唔知你哋嗰邊買唔買到

唔知點解睇到張圖覺得好好笑

連醬醬都係咁

試埋先

係幾勁個fd當手信俾我
我之後都有係香港買
可能好香真係勁多嘢飛入去

神獸都有用不過我好驚

可以捉埋曱甴

神獸會比雞髀玩死

應該唔夠大個口都幾細
你google日本吸蚊啫喱勁多買家圖
好恐怖

嘩

我無佢咁誇張
但擺咗一個月都有十幾二十隻
我完全估唔到

今晚返工 聽朝加

加咗未

可能我一晚就十幾隻

返緊工 聽朝加

人手啦屌

咁夜仲未放工

我勁廢
有電蚊拍都打唔死

聽日去搵下
好撚煩呀蚊真係

我用手成手血

就黎500

你開post

肥數開元老
或者召喚阿窿

通宵

感恩 瞓到6點

終於有日無半夜起身

FC已加
請寄爆我

都有醒下但好快瞓返

好似未見過寄唔到

好大雪

咁快落咩

落緊

美

擺陣

超靚

有冇人個島菜價靚 我就嚟炒燶

琴日有人566

1001

用不推文輕輕一推

我有邊窗裝咗蚊網，都ok

邊度有得買？

出唔返黎

我用咗電蚊香琴晚無蚊

貓唔得㗎

花露水？

睇下今日係邊隻衰鬼出泡先

你確定對貓冇害就得
因為好多化學驅蚊嘢都係唔可以有貓

係，花露水唔得

最簡單應該係hktv?
好多日本代購都有賣

我以為花露水好天然添

真係要睇說明書

天然唔等於貓得
香茅都唔得

998

999

1000